[裝備分享] Overade 可摺疊式單車帽

今日同大家分享嘅裝備就係呢款單車帽

優點 摺疊後體積可以縮細三分之二，提高隱藏性同埋解決棄裝問題

缺點 好撚貴 (hktv$920, 官網€99, 淘寶¥690)

個人感想: 入手價錢太高，好難全民配備加上保護能力成疑，歡迎各位有財力發夢巴打入手測試，目標係全民自備防具

貴呀，可能買大啲個袋仲好
其實有冇地方可以收埋工具

單車頭盔
一棍就冇

其實上次有好多住附近嘅都有主動幫手